send左好多份CV，intern都冇回音

可能我GPA屎啦
好難搵intern
Year 3仲未有intern

人生已完了
（繼續 send 啦，正常的）

Intern 請黎做咩 都唔要人

爛成點

係呀，大把人係咁

又話個個連登女會考30分？

睇吓學校請唔請人intern/assistant算啦

你係咪有好多skills
其實我部嘅intern同我個科無關，不過副學士讀過，睇吓博唔博到有intern

報*

冇呢 唔想成個summer 冇野做

點解你咁好彩

同GPA應該冇關，你試下寫埋你讀邊間小學

點解香港大學生咁重視讀書既時期有冇intern

只係等cv冇咁空 intern已經係fg既入場券 做左未必請 但唔做就多數唔請

有工作經驗容易train up 啲，依家啲大公司成日cut 啲training慳cost

屌我都唔想做
我學校grad req黎
關我撚事

香港文化係咁

我連interview都冇
應該會冇intern grad